香港設計冇人權 大吐苦水

長文慎入 大吐苦水
-

係某代運代購公司做左小編左一年有多
一開始係學生哥搵part time
佢開我$90打一篇文介紹產品
佢話其他同事會upload 埋上網 所以人工先會高啲
咁覺得可以幫補下同賺下經驗 唔緊要啦
-
之後佢既要求愈來愈多
要我幫佢整埋圖 後台管理埋 仲要搞Facebook同ig 落廣告
有次佢仲要要求幫佢既產品拍片 當然器材都係自己
2條片剪接晒上埋字幕grad埋色 成分半鐘
我完全無收過佢1蚊
-
之後佢係咁問我點樣可以吸引多啲客人乜乜乜 排版點樣靚啲 有啲咩政策
呢啲係marketing既野
我都幫佢做埋諗埋
半夜三間 十二點一點都wts轟炸我點樣可以run好啲間公司
心理輔導埋咁
話點先可以做得好過buy axx sxxx
-
做左成年幫佢做左咁多野我都係$90一個post(整圖整Graphic打文出story upload fb+ig)
-
8月尾同佢提過薪金方面會唔會有調整
佢話依家疫情公司都冇錢賺 要過多排先覆我
佢仲夠膽死話開多個Facebook page我搞
-
隔咗排我再問佢考慮成點
佢話過多兩個星期覆我(8月尾）
到到今日9月尾佢都無再覆過我
發現Facebook管理員仲移除左我
-
我本身諗住都唔做 但大家好黎好去 我自問幫你做啲野真係比心機 無hea你
(一開始覺得佢幾好人 之後發現原來腦細都是仆街的 仲要係死偽黃)
你一句話疫情公司負擔唔到炒我咪算 依加又唔覆又要做埋啲鬼鼠野移除左
-
我dllm一開始你當我學生搵part time壓我價 我明
依加我業都畢L埋 仲同你$90一個post?
-
成間公司得3條友(計埋傻系腦細)
又唔想比錢請人 又要高質野
你屌埋我果份
-
帶返個頭盔先 大家一定會覺得我$90一個post做爛市
$90一個post係一開始就咁打篇文介紹產品
對於當時學生哥既我黎講都算唔錯（試過最高一日打7篇）
-
本身我都諗住算 但係你迫我：）
呢間位於葵興既垃圾公司仲好意思同人講開左9年 係代運代購公司既龍頭 真係想嘔 撈又撈唔掂 啲野又柒
運輸又慢 又唔係平過人
收皮啦 大家千祈唔好去幫襯

想問咁樣計法月薪幾錢到

咩名？

感謝師兄你睇月薪5千都無

比唔到太多意見你
只能講真係閪既公司開全名罷啦

我公司都請緊digital marketing 小編
有無興趣

咪一開始講話$90唔包做
如果唔識/冇咁講係你自己問題

呢啲公司唔可以放過
直接開名啦 唔洗因為學生就驚佢

小編係自稱唔係職位名

返pt返到12點1點聽電話

有呀師兄pm

出名啦ON9

佢話之後會加人高，每次提親佢都無理，帶我遊花園，話再覆我

腦細同同事咁稱呼我

佢會係咁炸我wts 啲錄音長到listening咁

唔係呀，咩嚟架聽都未聽過

算啦，個個人都做過on9仔，最緊要第日唔好再比人搵笨

未畢業好易比人呃
做依啲po收150蚊一個都唔過份
我講緊淨graphic

你份工同設計有咩關係

要design graphi算吾算設計

係咪Pixxx up...?

感謝師兄提點

呢個真

既然師兄你估到 咁我就吾開估